# Portfólio de Matheus

Bem-vindo ao meu portfólio! Este é um espaço onde compartilho meus projetos e experiências como desenvolvedor DevOps e Frontend. Aqui você encontrará uma variedade de projetos, desde scripts de automação até aplicações web modernas.

## Sobre mim

Meu nome é Matheus e sou um entusiasta de tecnologia com paixão por desenvolvimento de software, especialmente nas áreas de DevOps e Frontend. Estou sempre buscando aprender novas tecnologias e aprimorar minhas habilidades.

## Tecnologias

- **DevOps:** Utilizo ferramentas como Terraform, Ansible e Docker para automação de infraestrutura e implantação de aplicações.
- **Frontend:** Tenho experiência com HTML5, CSS3, JavaScript, frameworks como Bootstrap, Vue.js e Tailwind CSS.

## Projetos Destacados

### Projeto 1: Automatização de Infraestrutura com Terraform
Descrição: Este projeto consiste na automação da criação e gerenciamento de infraestrutura na nuvem utilizando o Terraform. Ele inclui scripts para provisionar recursos como servidores, redes e bancos de dados de forma eficiente e escalável.

### Projeto 2: Aplicação Web com Vue.js e Tailwind CSS
Descrição: Uma aplicação web moderna desenvolvida com Vue.js e estilizada com Tailwind CSS. Esta aplicação permite aos usuários interagir com diferentes recursos e funcionalidades de forma intuitiva e responsiva.

### Projeto 3: Script de Automação com Ansible
Descrição: Um script de automação desenvolvido com Ansible para simplificar tarefas de configuração e gerenciamento de servidores. Este script pode ser facilmente adaptado e reutilizado em diferentes ambientes.

## Como Contribuir

Se você gostaria de contribuir com este projeto, fique à vontade para abrir uma issue ou enviar um pull request. Estou sempre aberto a novas ideias e sugestões!

## Contato

- **Email:** matheus@example.com
- **LinkedIn:** [Matheus - LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/matheus)
- **GitHub:** [Matheus - GitHub](https://github.com/matheus)

Obrigado por visitar meu portfólio!
